有沒人睇過charlotte?

個人認為依套野其實真係好好..但係好可惜..有好多伏筆到未解決，zhiend個主唱嘅故事又沒講，主角後續嘅事又沒，女主阿哥又沒交代好，結局又短...搞到睇完之後覺得好可惜..有種好唔滿足嘅感覺

game宣傳片黎
套野雖然膠
但係都比內山同佐倉兩個配音carry曬成套野
真禮個角色煩膠/可有可無

game宣傳片?

講下笑姐
12集入面塞咁多內容...好多都講唔曬講唔足
然後若干年後出一隻game補完整個故事
我就係咁諗

真心佢唔搞咁多野冇恐怖份子冇研究所冇時光倒流冇死人
正正常常淨係去解決其他超能力者既問題變返校園輕鬆番好似頭幾集咁咪幾好
起碼唔洗上完神枱再變地底泥

伏作
麻枝准表示Charlotte動畫是為了向批評AB的觀眾復仇
台灣PTT:敢說我的AB是糞作 我就讓你們見識什麼才是真正的糞作

最尾個集可以做一季

大肚

友利

神作

一套可以開盃賽既作品

其實幾好睇

播前:
麻枝准:你地班撚屌唔鍾意AB我要復仇呀!!!

播個陣:
麻枝准:睇到第6集之前你地班撚屌好棄了,驚你地喊到賴屎

播完:
麻枝准:套野做得差,係因為PAworks carry唔起我個劇本!!
PA:梳囉...麻枝准劇本量太大做唔黎,所以我地加左好多MV同冇用既伏筆落去

友利完美女友耶

就咁單純用返你對套野嘅評價 套野已經同做得好有好大距離

我覺得依啲情節都係需要嘅，不過太短

AB嗰陣衰角色太多，搞到d每色刻畫唔夠深入
Charlotte就真係少d角色，但係個世界觀太大，由校園小品變英雄拯救世界，搞返麻枝d幻想世界其實幾好

兩套都係可以做半年番，劇情要點砍其實好考功夫，AB都話有岸誠二可以carry住，charlotte由第一次做監督既淺井搞，結果砍到一岩一忽

好睇呀

ab我覺得係搞錯重點，前半太多冇意義戰鬥
個故事由一開始就講釋懷離開死後世界嘅話一季肯定夠做

麻枝准真係失左手
佢本職寫故仔 不過個人覺得佢寫歌仲好聽 四分鐘故仔充實過十二集

我覺得前期hea下hea下 後期無啦啦講到拯救世界好奇怪
btw綾音b

做到一半開始急到痴線

呢套野正仆街